嘩屌 咁樣比師父大炒 阿迪達報師恩？

開定先

你點知的

100% 的波